星期五TGIF和你返工呀!!! 點解無人提

聽日我要見到每個人帶罩返工呀
善忘既香港人 唔好唔記得721 831 101

Pish

咁簡單都做唔到？ 和理非呢

Push

準備返公司訓覺揮手區

push

我見元朗又有份
仲指定中學
班學生會唔會太易出事？

有冇靚靚絲打陪我返工工

準備銅鑼灣行去鰂魚涌 咪fake呀

港島東係銅鑼灣定天后？文宣一張銅記一張天后

7半了

就到希望有同路人

一陣見

Tui

推

彭斯講明stand with hong kong
但得咁少retweet